[COYS - 祝傷兵早日康復] 熱刺暨阿積士舊生隊球迷吹水區 139

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

Lm

冇拉 下場努力拉

屌你老味成場波一個攻勢都造唔到

我接受到
希望肥普見到科>>>脆啦

對比起阿積士對皇馬同祖記
依隊阿積士已經係無用盡全力

下場still 脆

竟然咁都冇畀人456真係死好彩

無錯字 報定警都得了

係
前兩round仲勁

下回合希望兒子救世

當我地今場追和
其實4強 part 2 都要起碼入2粒先出線
輸1粒都真係當嬴

如果keep到下半場咁打，下場唔係冇機會

完全唔明點解開波果段要打得咁保守

想問下仲有冇人反我

我熱癌細胞球員如下：
1）脆
2）山
3）雲爺馬
4）迪亞
5）BD

脆狗躝

無得咩盡唔盡全力啦
睇比數嘅姐

我覺得係肥普戰術算成功
下半場無咁易俾 de jong 上腳
同埋係咪都鳩斬 唔好咁易甩

無輸到第二粒收貨啦

睇下場有son可唔可以反杯到

ALI下半季完全冇態，大膽D棄用佢啦

踢得一場得一場啦
真心除左脆之外 其他冇咩好屌

個個都chur乾哂嫁啦

佢地應該奇怪點解歐聯愈晉級就愈易打

次回合唔係話冇價講，不過你有人去攻先算啦

多謝碌柱

戰術上保守就梗 再咁樣傷鳩埋真係

熱刺淨低所有賽事我都唔想見到脆

拳王成場都唔知做乜撚
唔走位拉空 唔搶點
VIP位睇波

最佳第12人

呢隊波點入兩球
最多入一球完場 靠12碼

主要係今年個D宇宙級球隊都換班
皇馬 拜仁個D

人哋明玩弄我哋後防都已經suppose 0:3佢哋認真攻應該789,

有撚人用咩
就嚟肥普要自己落場架喇

有其他人用就唔洗輸緊波換閘啦

雲耶耶今場係無貢獻姐 都無過錯呀

我反而覺得係人地下半場轉打守波

訓先好攰

part 2 靠son

有脆皮其他球員即變球皇級

上半場甩到

其實我覺得黑山今場都算係咁
係上半場爆左下

查比亞好野嚟
識射波又識助攻 解圍又勁

明顯驚素未恢復好唔敢博
淨低嘅人腳就只可以咁龜

事後孔明知道個擔心係多餘，但好難話佢錯

嗰下都夠致命不過佢自己執得返自己屎又吹佢唔漲

脆幾時賣走
科明顯路數好啲

仲要屌過你老母添

其實輸一球都唔係好柒啫

龍都未中過
垃撚圾

有呀
屌你有一球

理性討論 脆係on9
但前面攻唔到問題仲大

10分鐘 已經比隻垃圾踢好波既時間多

其實已經收貨，班on9笑我地輸波，咁又知唔知我地有幾多人可以用，人又冇買，可以點

一貫水準囉
要屌都未排到佢

你睇緊邊場呀
定係你唔識睇波

d人未撚睇過波就屌真係好on9

唯一係垃圾阿里回傳比Ajax個龍

辛苦曬各位狗仔捱夜睇脆又一次玩弄熱迷

反而對面個NERES今場對住脆都唔係點搵到食
真係唔撚使買佢

老蘭二傳廢撚到
lm跑到腳軟
dele eriksen隱到仆街

no kane no son no form

睇定拗腰傳畀龍門

冇錯 成場一個似樣少少嘅組織都冇

老蘭問題好撚大，好多波唔跳唔爭唔搶點都算，set波set得好唔準
Dele條仆街除左行行企企，玩下後腳就冇作用

雲達碧同薛耶治真係好撚屈機

高波老蘭做唔到支點 地波比人睇穿哂d路線

捷比亞斷腳啦屌！

有得揀
下年真係留巨巨搏多年都唔好要老蘭了

Dele無腳好波
下場都係靠son

Alli係咪掛住搞自己生意，冇哂心機踢波
越踢越沉

今場正選踢得ok嘅得Rose Toby 同埋Moura
其他人好似發夢咁

有得揀 下年賣走兩個再換一個勁d返黎做kane後備

掛住打機

人地個黑鬼龍門勁輕鬆

老蘭上半場尾段下半場開頭都做到野嘅，但之後就跑唔郁了

三大垃圾
Rose
斯素高
露難狄

Dele上場已經係咁
仲以為佢留力

今季肥普都冇專登幫佢諗點踢

打fortnite都係on9架喇

對面中柱果下就係玫瑰前場比人閘到個波又散步唔回防

一黎就整個主場二連敗

有冇人知呢條友係做乜柒

最大問題係老蘭啲二傳真係冇質素
加上左右兩邊得鳩斬

係舊版定係復刻版？

Sissoko 都廢

eriksen今場廢
好大程度係因為我場場出
想踢死佢咩
7 23 20 5 呢幾個正選穩膽
今日咩表現大家有眼見

唔好話我衰 我下場一樣照出哂

咪扮熱迷攪事啦你

以今場表現，頭兩個點都唔會係垃圾啦

唔好扮有睇波啦

後上 入sip 冇哂
越踢越養生
好似成左名之後迷失左咁

肥普最大責任啦
根本係一場零比零既波
但上半場太保守
以為自己作客

人哋買咗好多

原來阿積士由附加賽開始打上黎

咪撚回啲on9

唔係 老蘭要有前插球員先識set
傳中鳩斬就一直都係咁架啦

復刻版

都無板斧攻

佢上半場想猜
之後發覺俾人斷到仆街
燒味算

聯賽出巨巨啦

連前插都無乜
個位踢後咗

早兩三件咁勁 肥普係set好哂比佢點打

踢左咁多年都未搵到應該踢咩位

下場son又要carry一隊波 諗起都攰

四強保守啲都啱

下半場對面似係覺得1球作客入球都收夠籌

希望星期六唔好用到老孫E23咁盡
巨巨steps up 頂一頂

條左路佢一個打曬，又幾下key tackles，算係咁

到時咪又係踢足90分鐘 仲要輸鳩埋比般芧就好野

冇計
如果係中場中 b2b Alli又未夠好

但要好似之前打輔鋒嘅話
首先要隊波run得好順 創造機會夠多先得

好彩果下中柱
如果唔係佢就係脆皮之後戰犯2號

佢地好似爭緊冠同國內盃

人地勁到

佢入到禁區都要簡單返d囉

屌d人係見到脆係有幾撚廢

咪攞佢同脆比啦

大力今場隱形
但我係屌唔落
之前真係當狗咁出

玩fornite嗰4個英人 今年全部廢哂
得kane係好少少

等睇到時聯賽又chur到輸
搞到歐聯無力打比人456出局

肥花踢LWB真係爆唔到上去
係返黎叫清到吓波

始果光刀冇借出去就好喇

周未有決賽

無佢就贏
出佢就輸到仆街

佢哋主場淘汰賽一和一負

肥普買D進攻球員買咁多個得拳王SON同摩拉叫做合格

有光刀都無用，無非青訓位註冊

邊4個

下星期咪贏我地囉

都要啊
一分擔多啲創造性嘅野 個人就開始閪 識多左

其實今場只係0:1已經算係最好既結果

E23 聯賽2019全部90分鐘踢足
盃賽除左fa cup有一兩場，其他都踢足90/大部分時間

你遞咗辭職信比公司
老細仲唔趁最後機會用盡你？

係咪要轉迷阿

撚撚以佢嘅年齡，定位嚟講都合格嘅

唔好話Kane黑氣石了
條防線同中場咁撚樣
入幾多都輸返突啦

本身都好似狗咁跑啦
反而係其他人分擔唔到佢要做嘅野

屌你老味真係垃撚圾

脆 拳王 Dier kane

唯一一個長期keep到水準既球員

Dier同脆有咩 好少見佢兩個post ig

下場唔知會唔會埋佢
佢既康復次次都好快

次回合球霸真係復出到都有價講
佢d拎波轉身 串連真係熱刺其他前鋒做唔到
單靠Son 次回合唔覺有咩反cup機會

捷維爾麥佳亞夠一齊打啦又唔見廢 唔關事

佢地成日有feature 拳王個打機live

熱英人=柒

話說現場個幾位巴打有冇高聲屌脆

要博就一定要出傾

傾見到今場班友咁
更加想踢

仲話卡尼唔合適熱刺。係son既毒藥
睇完呢場真係得啖笑。講呢啲說話既人返屋企訓教啦

傷病 fitness 成為季尾關鍵

但係成日失左波唔追就好有問題

其實唔買人都ok 但傷咁多人真係意外

所以暑假咩 jwp, david brooks, 栢豪點都好要買返個返黎分擔下

不過留唔留到都未知

又要靠son救世
邊可能場場爆seed

如果想行落去
星期六場波真係要透透

幾時有人幫佢揀下d進攻球員
次次買人好似買六合彩咁 九成都倒落咸水海

見到隊醫今場無阻超人出場
加深我對佢哋水平嘅疑問

科下場正選右閘啦

傾次次傷完之後都可以早過預期復出
雖然我覺得係格硬黎

呢次唔知趕唔趕到
趕到以佢性格一定想出

場波最大分野係人地ajax 肯試拎住個波攻，會帶波推上去
我地果d 永遠見到人閘埋黎就粒水將個波交後，由其黑山同脆
同埋隊波無人會走身後，even lm 都係人地防線前拎波，變相大力神無得比，焗拖慢

右閘等科同臭爭正選 kwp輪換
貼錢送走舊廢物

博乜鬼
條友今季傷完冇一次係有態

係根本除左盧無人走位
前面2018兩個好似打左樁咁唔郁

其實臭去左邊？傷左？
好多場都唔見佢
註冊左佢同七公女友真係好浪費個位，成鳩日都出唔到

傷

HSI29200P9 條弱智仔心理應該有d唔平衡

脆皮成場除左包越位同鳩斬波之外仲做過D咩？

當年大家都笑普爸爸無啦啦買個阿甲出得幾場嘅科返嚟，連買個google唔到嘅幼幼都用成8m
結果

好重怨氣
個個post都見到佢

#thfc Vertonghen has passed all concussion tests this evening. More tests tomorrow but, for now, looking positive.
@Dan_KP

@HLNinEngeland
Jan Vertonghen: nothing broken, no concussion. Says he’s fine. #thfc

Shitty asso仔係咁多料

希望次回合咁出(超人冇事嘅話)
兒子
大力 屌你 摸奶
爺爺 素素
BD 超人 Toby 科
隊長

純FF陣
傾
兒子 大力 摸奶
Winks 素素
BD 超人 Toby 科
隊長

Facebook d reply 無乜人屌脆
屌摸奶都唔屌脆

Sorry係CU仔啦

廢撚事屌,屌到口臭。 佢精精地就自己唔好踢，完季自動轉會，如果佢仲想留係到，腳都斬斷佢

希望無咩事
見到仲同fans 影相
[img]
圖片網址[/img]

現場表示素素同rose 係最受歡迎

被人屌得最甘係dele 意粉 老蘭 同埋進攻既脆

做咗假熱
係咪無乜攻勢？
見到有脆 係咪又放題
希望超人無事

Moussa 同 rose 果種球味真係好勁，你會feel到
完左場成班人仲唱緊 ahhh mousa sissoko

老撚真係最後半粒鐘出黎玩下或對弱隊打全場就得。打強隊唔洗搵佢正選。

不過傷哂班前線先焗住出佢。

另外，下年買人真係要買土炮，起碼可以註冊多幾件先。而家都未用哂本土名額。

Kieran Trippier lost possession 28 times against Ajax, more times than any other player on the pitch.

我打防中 中場好過喇屌
雪下條alli

假熱冇睇，果球點輸

胞隻後腳包offside

冇offside咩ajax入個球

脆真係屈機的

又助攻

今年比佢跣咗好多次

又傷多件？

超人

下場有得出孫甚至係傾，再同阿積士打過。

作客有無本錢入波

有son都未必得

尋日山狗都係好廢
非盲反

廢唔過脆
我覺得山齊士算係咁 佢用波唔好無計

有一下佢超人防守個時應該要包夾
山狗冇夾 超人好似屌到佢仆街

入嗰球真係睇到眼火爆。你估次次都好似上次咁入咗都當越位咩？個個企埋一邊望住旁證，唔去迫人。

我唔認同班人但你句野好撚無邏輯下

又諗起超人個陣屌Kaboul

我熱有無試過逆境打爭氣波

尋日開波前講左 今季出親山狗冇好野 再加埋脆皮
個種廢+垃圾+臭既化學作用屈機到呢

恭喜定阿積士入決賽 只望熱刺下場踢啲爭氣波 比球迷望到下係有想贏既心就夠 包括正選陣容

諗好下個po名了
［0買人 四強止步］

要爆閘要笑既咪繼續笑 0買人的確係今季熱刺貞節牌坊 講到口臭都要繼續講

E23今場隱左形，但始終佢之前場場正選，無休息過，鐵人都會攰

Alli 今季其實差左好多

洛蘭迪其實之前啲二傳都唔錯，但今場一係攞唔到，一係攞到但set唔到比人。

Sissoko一出黎中場好左好多，當時阿積士lead梗1球，無迫得咁急

脆防守正常，今場好多攻勢，右邊都空哂比佢斬，但印象中佢得1球斬得靚。反而科後備出黎，有1球1個引左3個再傳比sisisoko斬，唔錯。

其實A4有兩個頭鎚機會，輸1球其實都收貨。始終老闆唔比錢買人，唔好要求咁多，過到曼城果關已經超額完成。下場踢好啲唔係無機會。

湯根重傷？

肥普之前重想懶型唔用意粉同巨
去到最尾都係跪低要靠佢地

肥普懶型死用脆添

可唔可以唔再用脆 成日比人禁住屌

假熱報到
今朝睇番replay

脆狗今場一貫水準，最on9係包越位同時個個都以為越位，完全冇人封位，痴9線

超人傷出後，換入ssk成為今場真核，中場有左佢即刻活力化左

可惜大力臣好似隱左形咁

阿里真係唔掂，控波又甩波....有ching話唔用佢，但邊到有人可以換呀

山狗有球派膠，差點累埋Toby......力架

摸奶算係咁，但冇人配合到佢，一入禁區就比人夾死

老蘭.....出得佢都預左只有頭槌，跑都跑唔旭.....

只好下場努力
COYS

寧願用科

上年仲要雪Toby ，今年已經焗用佢

上場打鏝鋮

琴晚見到班球員真係想谷都谷唔起
有種有心無力既感覺
琴晚正選黎計已經有6個人 上年打到入世杯四強
再多埋英超個on9賽程都計唔到依一季打左幾多場
琴晚輸1球 真係好合理同收貨
下半場係明顯地踢好左既 但係傳中 2傳質素太垃圾所以做唔到攻門 希望下回合 可以搵喲有活力既球員 上陣

隻戇鳩爆閘軌話熱迷世界盃J脆勁

果時j佢去皇馬代c Ron 做球王

上半場真係廢到讓賽咁 下半場先叫有返攻勢

我都想，但脆皮一貫水準包

上面個個越，但下面個個無越

對西咸嘅son 嘅話，唔會有太大分別
中場輸晒，意粉無影

算啦嗰個應該真係初中生黎

之前出都想買
但諗落課完金利維都係唔會買人，嬲嬲地就無買

睇下後備有咩人，其實肥普都無得揀

屌...利維尋日見輸緊一球，但3個調動都係換防守球員出黎，會唔會有一刻嘅後悔？

利維心諗咁嘅人腳都4強已經贏L左

我睇死今個夏天最多係買柏豪就收工
賣埋toby 同大力

利維應該同香港啲老闆一樣，人工低又要求多多

痴撚線 個後備陣容完全唔撚掂
仲想唔課金？
big6邊有咁多隊玩青訓 仲要係一黎就踢英超

最驚柏豪好似屎屎龍咁 英冠球王英超水貨

諗諗下好似屌dele唔落
話哂佢都仲斷緊手
佢又咁高冇隻手去平衡都難踢

Chur死喎
我覺得無乜表現好合理
除左脆膠外都唔抵屌

u on9?

我諗全歐洲都無人想同利維做生意

一邊利維度縮只肯levy time 買平貨
另一邊佢成日傾好又反口壓價，人地都唔撚想show佢

去到宜家呢個境況，分分鐘係佢揸住個消失的150m但係買唔到人

今場屌dele 同 llorente既一定係新熱/假熱

本身就係咁水平有咩好鬧

咪撚回啲on9啦

咁脆呢？佢都係一貫水準

諗諗下好似屌科唔落
話哂佢本身就係咁撚廢
佢又瘦又慢都幾難去踢

當年有個海歸球員，後防通天老棺，有身形有沖擊力連罰波都有一手，第一場就入左波.... 第二場又再入一球... 熱刺球迷驚為天人

防守係，但d傳中令我覺得佢唔配有腳

屌你上季d入攝ok嫁，
佢上年係7全場但入波
但今年係7全場然後冇了

明明個陣咁靈活，點解宜家係場上面成隻傻鳩咁

自從剪左個柒頭就柒到而家，樣到柒埋

當年我覺得佢會係5年後嘅隊長

是但啦
熱狗做咩都係on9 ga啦
少人係咁
第一日撐就預左

如果好似下半場既攻勢可能得 今場無一個識射

不進則退 之前仲話打正選可以
352-4231咁變
點知都係不了

但係下半場有既攻擊都係燒味搏亂...
出son又無人交到波比佢

下半場d表現都j得出
起碼要攻到好似對曼聯果場既下半場先收貨啦
剩係得前戲唔埋牙有咩用 岩唔岩先
@銀狼

Sub老蘭，兒子同摸奶打前可能好好多

又唔係既，因為出左老蘭，同埋屌你係度妹妹下先焗住燒味，打唔到快速反擊姐
出返Son d反擊會有效好多

其實對面後防防高空係差架,係唔知點解無人頂中龍

幾球網頂

好似有stat講過佢過重所以宜家好撚鈍

俾對面個龍門一拳兩件重唔淆底咩

阿積士打狗唔駛你教

前場冇得怪
老蘭唔夠氣踢90
Lucas已經幾好
dele同e23今年踢咗唔知幾多場
dele仲要紮住打
但係黑山同脆真係
啲後場致命回傳低級到
下場真係咪再出呢2件啦

下場肥普睇怕都係繼續燒味
炸佢老母閪

你慳返喇 你死埋一二邊就得

唔知你咩球迷咁把炮
輸又唔得 一定要不敗咩

咩歌？

師兄 你呢件好野wor

今次又係邊個隱形comment? 戒J人生失敗者？

係咪有隻狗幫推POST?
睇唔到comment都去左成頁

盲反就盲反喇
但可以高汁返少少

笑左出黎

望完嗰球中柱
冇入多粒真係要還神

你隻狗眼點睇野？
係狗咬狗咋

Kieran Trippier swung the ball into the box, only for Vertonghen and Alderweireld to clash heads while challenging Ajax goalkeeper Andre Onana for the ball. Both of the Belgian defenders collapsed to the turf, although Alderweireld was quickly back on his feet.

熱狗應該唔識英文?

呢幾隻算係我見過入面最低汁
0墨水

小學雞咁 起一起d post
完全冇人理果d 傻仔黎同佢互屌反而比左存在感佢

調轉講
一隊波幾線作戰有傷病係正常
唔買人做輪換點都講唔去

今次唔想解block了
幫我問下佢最近點？如果想自殺幫我勸下佢
人生仲有好多美好嘅一面，雖然佢宜家係地底泥，但唔好放棄

今次同意你

喂同你好撚熟咩入黎搭嗲

Shitty仔又黎賣笑

仲有，佢上次話要屌人老母
我諗我地老母都會嫌佢人生太失敗睇佢唔起唔俾佢屌
叫佢唔好放係心度

問下佢咩球迷又唔敢認
狗冇主人咁

呢個唔知 另外
隻shitty仔唔知幾多姓家奴

原來咁慘

都係個句，佢地係咪玩開FM
一失波一輸波即刻quit game load save 再打過
係佢地眼中踢波一失波同輸波係好羞恥嘅野
好想知現實中佢地踢波係點

暫時無事返得屋企,今日再檢查

可能只係一班毒撚現實冇人理

咪同啲狗仔認真啦
熱狗係擺明打MMA啊，夠薑就去告熱狗囉，叫足總罰錢降熱狗班，最好空難埋星散啦
係喎唔記得咗連足總都係熱狗啲人

快啲cap我出公海

呢個真 幾時都講唔洗以事論事 根本直接屌佢老母就完左件事

FF下球場課完金下季可以買人

爆閘狗死咗老母

一早死左喇 點死多次
定係佢跟本就唔知自己有冇老母

應該冇老母教先咁 好慘

FF下好啦
結果都係唔會買人

根本主席無諗過隊波今季可以入四強，而家一定好後悔唔俾錢買人

錯！利維係後悔以前駛得太多錢

有無後悔課金起球場?

利維表示有前有巨巨 Sterling Parrot 中有老母馬 skipp 後有大將CCV 科
仲使乜買人？

肥普個仔踢咩位?
下場出佢得唔得?

肥普自己踼啦 後防唔夠人

#thfc maestro Christian Eriksen has reached a verbal agreement with @RealMadrid over a transfer to the club. [AS]

走啦，要填新球場條數。

柏豪 in?

好似打兩邊

如果用咗新球員就分分鐘入唔到四強，始終默契冇咁好。

LINK

主：柏豪太貴，升青訓好啲！One of our own!

根據《阿斯報》今天封面消息，皇馬已經與埃裏克森就夏天加盟有口頭協議，他們已經開始與熱刺進行接洽，這也是皇馬目前行動比較快的一樁交易。
《阿斯報》今天封面以“埃裏克森，口頭協議”為題報道了皇馬在埃裏克森轉會上的最新進展：根據《阿斯報》透露，埃裏克森的經紀人已經拒絕了其他俱樂部的邀請，他們與皇馬有口頭的預先協議。
目前埃裏克森年薪大約為400萬歐元，如果加盟皇馬，這個數字將大幅度提高。而在與凱恩和阿裏續約之後，目前埃裏克森與熱刺的續約已經停滯不前，另外，熱刺的新主場也讓他們的現金流顯得非常緊張
《阿斯報》表示，目前皇馬已經開始與熱刺接觸，這也是目前皇馬唯一仍然在明確進行的談判。英國媒體稱，熱刺為埃裏克森標價下降到了1.5億歐元，而皇馬希望能夠進一步壓價。
而另一方面，皇馬方面對於博格巴的轉會仍然沒有明確的進展，雖然此前《阿斯報》表示，皇馬與博格巴達成了一致，但是曼聯方面似乎並不願意與皇馬坐在談判桌上。
岩岩先睇到 好似都幾可信...

以後變阿積士青年軍，畀佢哋打包返我哋啲人

改名未

唔好又柒龍珠

7公開心啦
lml笑到最後

英超星期六要作客 般尼茅夫, 再下一個星期日就最後主場對愛華頓
下星期三就作客Ajax

作客 般尼茅夫如果拎三分就已經Confirm Top4 Finish,
or 留力作客Ajax, 最後一場對愛先拎分?

買一兩個勁人就夠

理想:贏鳩哂 入決賽

9成現實:輸般芧 作客AJAX 0:0出局

牌面上
般尼易拎分過愛記
ajax呢周末都要踢決賽，佢都要認真踢

嘻

有冇人知官網買衫一般幾耐到

我記得之前佢入波嗰時踢左翼 但transfer market話佢右翼

愛下場踢先，如果拎唔到3分基本上唔使追，最後一場應該有偈傾

hi 迷我未

預至少一個月啦…好鬼慢

"其實愛華頓咁搏做咩...完全係損人不利己

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比施古臣你地.....飲水完全唔思源"

你條熱狗U都無得讀出黎搞笑
乖乖地留係度打飛機啦

幫手打柒條廢鳩先

好似自己有份捧盃咁

邊個 出聲即幫拖

如果對般芧真係要留力
就係
Janssen son
Ben Dier skipp wym tripper
山 a4 科
豪華到

博1分

拿喂
如果兩場聯賽都博1分就算
係咪都唔穩前4

脆換kwp 啦
反正都係中出

肯定過到獌，阿就睇得失球

算啦都係
佢好多紋身
我驚你唔夠打

兩場拎兩分就夠前四

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

我打到佢牙都甩 都唔關有腹肌事

估下場對般茅應該會出下Janssen, kwp, skipp, foyth, gazzan, dier哩啲打正選

星期六出科即係次回合又出脆

愛華頓仲爭唔爭到第7?爭唔到的話佢地可能會風流波既,但仲爭到既話搏般茅好D

熱刺首回合贏鏝一球，Son玩弄曼城防線
淘汰賽齋踢一場？咪又係出局

阿積士首回合贏熱一球，VDB玩弄熱刺防線
熱刺廢到喊，阿積士決賽已入

難啲，狼仔領先4分，贏到富咸已經冇得爭

不過今季啲中游波到季尾重搏命過讓四組，唔可以assume佢哋一定放水

其實真係唔好講到爭7咁重要
你見咁多隊以往有歐霸杯既隊
有邊到真係出盡力去打

你快d仆街死啦，你老母俾狗屌呀，躝返出去啦陰陽屎忽鬼

完全封鎖比佢單機啦

尋晚唔係超人傷，肥普都唔會咁快換素素出嚟止血

我之前已經買咗
見咁耐未送到睇下有冇人知要送幾耐

煩都要講多次
素素真係痴撚線
岩岩傷完復出打到成隊最生果個咁
鐵人黎

我之前等咗差唔多兩個月

一早出佢就唔洗輸

素素同兒子搞gay搞到越嚟越勁
屌你同戴亞就

垃圾主 寫14日等咗一個月都未到

哇屌 你覺得你自己吠得好撚型呀？

與其話為歐霸 不如係為個名
同埋如果馬高施華keep唔到愛華頓個big6以外第7人
應該要問責啦

最記得低組別球探對Dier既評價就係唔識加速衝刺 全場都係同一個速度

查比亞算唔算最overrated嘅熱狗？

喂屌 脆有比人overrate 過咩

成班傻鳩係典型嘅想當然然後鳩up

仲記得個陣好多球迷話跪可以取代獲加

都主

都主好迷脆架

牛清就好似陳巧文咁，當年走得前過個時代太多

牛清

臭利亞傷幾耐

班人唔知有冇睇過波就喺度亂鳩咁up

有睇嗰啲都9up啦，精華球迷同比數撚更加唔使講

牛清幾時回歸帶領大家反跪

老老豆豆唔係超人傷左咁早換素
分分鐘已經輸左456提早收工

睇返Ajax今季輸果d波都係作客，除左皇馬果埸。
還會有奇蹟嗎

Tottenham Hotspur have made a €45million bid for the Benfica midfielder Gedson Fernandes. [Correio da Manhã] #THFC

唔識

加個DOUBLE買JOAO啦ON9

買VDB啦on9

打機買過佢
幾快

Rose.jpg

買到呢個大力可走
不過唔會黎喇

買呢件不如買里昂個黑腸

開始傳轉會
啫係大力神done deal了
季尾一定錫住踢驚過唔到體檢

我都會踢斷佢隻腳 你放心

賓菲加勁多妖人
後防個Dias又係幾好

斷咗賣唔出點填球場條數啊

felix目標皇巴拜嫁啦

主席即刻waive咗科

有冇人知賀治比咩事

歐聯4強都錫住踢講唔通卦

過到4強都入唔到決賽啦
咁博做咩

咩事？

？？

見佢fb篇野睇唔明 先上黎問吓
俾漢堡棄用咗？

After the events of the last two days, I think it appropriate to speak here also briefly to speak.

After the end of yesterday's final training, I let myself be carried away in the affect to a short-circuit reaction. Due to some disappointments in the last weeks and the absolute will to reach the ascent and to help the team or the HSV, the horses went through with me in the truest sense of the word. The reaction was emotional, happened in the affect and was absolutely out of order - I saw this after a cold shower a few minutes after training and immediately revised the decision to the coach. Unfortunately, the door was not opened for me, which I would have wished. I will have to accept the decision of the club.

Google translate

睇到了

佢因為無正選，岩岩唔肯隨隊上柏林， 同教練團有衝突
漢堡講左唔會同佢續約 + 禁止佢再同一隊操練

免簽返黎頂住先啦

咁似唐憎既故事既

佢可以同winks輪住踢

利維：有攻中啦，可以賣大力，轉會窗完結

爆閘條友都幾好笑 上面分析ajax 入個球 我地邊個球員包越位叫賴
如果冇越位話越左位就話賴姐 我地係到屌脆包越位都叫賴
連登可唔可以整年齡上限

下限?

CCTVB話熱刺被睇高一線
平行世界黎架?

個旁白好想扮伍家謙但個效果好奇怪

呢個幾好趣

有冇人睇巴對利

撐利

我
大家都係猁狗

碧基狗

成班痢狗，平時哩D時間又唔見撐我熱

費明奴唔出有D怪

我熱物浦

兩隊都勁過熱刺成班

都唔關我地事啦
我熱連阿積士都過唔到

手球又唔俾

美斯真係好痴線

神秘力量

疤狗黑鳩人咁多年唔洗還

利記今年手球左幾撚多次都冇吹

場波同琴日嗰場完全唔同級數

如果有生之年見到美斯對我脆就好

係........起碼高兩班波

垃圾熱

猁黑到

屌你老味黑撚到

SO7痴線

呢D射門觸覺真係勁到

拉莫斯可以抖吓了

蘇9鏟草
又要斷腳了

巴塞對利好睇到

So9鏟草

呢d先叫4強囉

尋晚兩隊知唔知醜

想睇埋古天奴剷草

世一中堅喎

古天奴剷埋就正

屌最撚衰拉傑迪整傷基達

VVD 包越位有d脆味

呢種45度出波我哋啲閘唔識出

係一隊垃圾啫

美斯真係好勁

球皇真係球皇 後場幾個圍都咁冷靜

正想講
我地啲閘出波真係廢到

美斯真係好撚勁

好想睇美斯對脆皮

正常發揮4強無隊夠疤打

拎個垃圾同人地隻閘比

短短30分鐘講左2-3次
但係美斯真係好勁

冇計 因為真係好撚勁

尋日睇體嘢facebook有篇文章話痢同巴係46開

係痢6巴4
真係笑大人個口

又係啲痢page?

淨係睇真.美斯 同埃及美斯
都見到好大既分別啦

小心地滑

佢仲要好識用體力
堅係散步係有需要先跑下

美斯對腳真係摩打黎

個Lenglet唔係好識
有正選打

夠做啦
人地今季西甲最多入波同助攻
散步都刷到咁多數據
又唔見其他人做到

咁樣撞人又冇牌既
利

正義痢要懲戒開外掛嘅美斯狗了

又冇牌

呢D係我地既話
比人話左MMA十世

疤乜都拗 直接比隻盃你好冇

睇下你地班熱狗幾黑人憎

好好睇
唔鍾意痢但佢地真係勁
可惜上半場巴仲勁

影帝個下剷人都冇牌
打和啦

利淨係球迷黑人憎
疤係球迷連球員都黑人憎

個page就唔係猁嘅 但好多猁去投稿

蘇9當猁係仇人咁踢
25

真
利隊波其實好正常

發現尋日今日兩場啲人都瘋狂跣腳
邊個咁痴線射曬落個球場到啊

46開

好心佢地打高壓真係全歐數一數二
前面仲要有兩隻快馬打反擊
成套戰術都好好睇

但真係D球迷太多ON9

Neymar轉圈

又多兩個要怨要斷腳架喇
1) 拉傑鍚
2) 蘇9

其實係
利係咪多數都係老一代既球迷多?

淨係睇利既打法係好明快好好睇

就黎場場波都有爆閘狗
有無咁得閒

Ter Stegen好撚勁

痢真係勁
迫到巴要打守勢波

谷到咁盡好似下場聯賽贏硬咁

教練on9啦 洗撚咁保守

美斯D比波通透到你

華維迪識鬼教波咩

打打下似痢會追和咁

高普儲印花 巴塞笑哈哈

D速率同尋日果場爭好遠,對比下尋日好似踢緊元老賽咁

2-0

原本應該係SO7可以再鏟草

巴塞拎硬冠啦勁到癲

咁都入多粒
痢真係慘

世界第一中堅做戰地記者睇住美斯入

世界第一做野唔洗你教

兩球都係得個睇字

笑4

佐迪艾巴真係好撚勁
成場無乜點上去攻 但上親都有威脅

美斯勁到

美斯

痴線死角

肥普要學
不過首先要買人先

巴塞兩野護空門

Messi又畀人燈到入兩粒

埃及美斯

猁

左腳仔入多少少波就係美斯咩
完全唔同班

維度呢啲就真係提場啦
脆個啲手指指都唔知指乜撚

唔知猁記4格會點畫呢?

COYS - 利物浦 季軍戰見

強姦

維度勁到癲

文尼冇品到

46開都被炒3:0
55波仲得了

同vidal講happy new year啫

dembele

最後個反擊丹比利交波比艾利神

個dembele真係

Dembele出嚟搞氣氛

本來5球起碼

買dembele返黎啦

響度賴「把握力」

其實係咪反諷緊丹比利

仲要係到畫SO7
又唔知今場關咬人咩事

巴塞今季歐聯主場對英超球隊
巴1-1熱
巴3-0獌
巴3-0猁
我熱又然

都係控球少嗰隊贏波

人地出後備同我地踢

有得打j係咪唔打先
熱狗已經冇嘢好j㗎喇

季前熱身好似出二隊都猜死我地

英超big 6舒服十一人
艾利臣
查比亞 梅斯達菲 雲迪克 戴夫
托利拉 佐真奴
拉舒福特 迪利阿里 史達寧
盧卡古

ching好嘢

第一球艾巴比得靚到
美斯神到

普巴啦

冇juan foyth?

點解我地作客巴塞個場可以1：1

人地嗰時已經穩拎小組第一

打小組賽跟本佢地有本事留力
唔似我地下下都要chur盡

有睇 咩靴室笑料社

沙拿球中柱先最撚on93:1完全唔係同一回事佢都入唔撚到

交失勁多簡單波 絕對係猜唔起既原因

成班熱物浦

想唔想成日響度踢？

下季見

佢黎，咁科又無得踢

哩個勁野呀
可以唔睇脆了

科踢多d cb la
山越踢越廢

如果有運cup到ajax
我好擔心會成為史上決賽最大紀錄敗仗

Cup到再算啦

Final
4-0: AC Milan v Barcelona
18/05/1994, Athens

到時七公又要出動

到時：輸3:0都唔係好柒啫

喂喂喂 咁搶口 想講邊個輸3-0？

入到決賽就印科

不過我記得睇緊個陣 上半場好似係Ajax控得多啲
係下半場 佢地收 我地先控得多

唔係呀你地竟然FF反杯

下回合出科唔出脆而入到決賽，下年波衫印科

成班死熱狗係到FF

FF痢狗反級仲實際

左邊啫大

打完曼城次回合之後開始覺得就算打巴塞都唔係咁絕望
曼城最強陣主場打巴塞都應該會贏

以呢幾場嘅創造力黎睇真係算啦，啲波唔會造到俾son

星期六可唔可以出全部後備+青年軍
Sterling 巨巨
Georgiou skipp marsh lml
Bd foyth eyoma kwp
Gazza

俾大力巨lucas抖下啦

又話出科打次回合
ching好波

BD都要留力啦，佢都算有即戰力。

AJAX都過唔到

仲有Kane 哥

收到風次回合4-3反杯入決賽，之後對疤狗先落後一球，臨完場連入兩球反杯奪冠，未來熱變現在熱

發夢先會出現嘅劇情

根據劇本kane入到決賽就會出

次回合真係唔好預佢出Kane

想輸幾多球呀？出聲呀！

望般茅放假mode

入到先算，人地阿積士對鍠同蛆都係第二回合黎料。

簡簡單單保前4算數啦

隊波攰到碌柒咁 點出都好易奶閪嫁啦

調轉諗
人地係作客特別惡
佢地對鍠同蛆都係作客反杯

但我地作客特別柒

超人

呢場真係對唔住車狗，場面肉酸到

就係而一場比人當做MMA隊，之後做幾多好嘢都冇人理。
嗰場真係打得車狗少

個年最尾個6,7場我地隊閪波on9到爆

唔知堅定流
Christian Eriksen has a verbal agreement in place to join Real Madrid this summer.
It’s understood negotiations now between Spurs and Madrid have already commenced with a view to finalising a transfer this summer.

sources係阿斯報
應該信得過掛。。。

堅啦

佢肯留喺我熱咁耐都算係咁啦，祝福佢啦

好嚟好去唔罷操is ok

rose 大屎忽 超人 佢3個啲衰野點知呢場

只希望佢淨低機場踢好啲，幫手保前四同過阿積士嗰關，留返個美好回憶俾大家啦

又有傳話鍠壓唔到利維價就等下季免費簽喎

得番1年約，皇馬唔簽E23，可以其他人。好心利維就唔好咁柒啦

大力神應該唔係施丹首選
似普巴

大力去皇馬可以打咩位
isco kroos modric 不死人 cebaxxxxx 金童 有人走咩

why not both

kroos 摩迪要退啦

真係計下季必然正選 係得卡斯米路

D痢迷真係好撚痴線同中二
真係唔怪得咁乞人憎

大力咁撚廢 一定踢唔贏西甲
一定好似第一季魔迪咁比人話水貨

摩迪退咗三四年都未退到
激到高華錫過車狗

isco夠話走 咪得我地賣人比皇
皇放比我地既死敵

Jan Vertonghen to find out on Thursday if he will get green light for Ajax decider

✍ @Dan_KP

第一眼睇以為超人要走

又out又✍️

過左今季點都搵定人嫁啦
係睇用唔用啫

有冇巴打有興趣去5月12日match day 38 vs Everton?
我可以原價放一張block 525 half way line (£95 + £1.75 transaction fee)
今次應該冇時間飛過去了
有興趣請pm

32歲，賣唔出好價錢，慢慢留隊啦

巴打我見你好似成日入到場，仲以為你係長stay係英國嘅添

有冇機大力同isco互換

人地唔會想黎

每次都係weekend/ long weekend飛過去, 今日啱啱返嚟香港
5月12日太近了,所以應該唔去啦！有人喺開倫敦又想去就pm啦！如果唔係我會退返張飛俾佢
6月1日有得打巴塞而又買到飛就會去!不過依加當然唔敢諗啦！😅🙈🙈🙈🙈

人地就係要isco 大力 普巴依堆輪著踢

肥普真係慘

講真，你賣我個大力臣同toby然後俾個Andre Gomes我，叫我加油俾心機...我真係屌一聲喊出黎

Spurs injury news: Serge Aurier (hamstring) - final stages of conditioning. Harry Kane (ankle) - undergoing rehab. Erik Lamela (hamstring) - continuing on-field rehab. Jan Vertonghen (head) - assessment continues. Harry Winks (groin) - recovering following groin surgery.

睇啲字
奧可能趕到次回合

不了 我=最好

你要打cb

我=咩位都得

你要打飛機

我打人都得

但山狗唔得

未請教

MMA 迷科了

夠鐘睇漫畫了

我冇你咁毒

在下葉問

唔好同科搏拳，試下入佢中路

I asked Poch if he believes he'll have any of his injured players back for the second leg against Ajax or the Everton match. He said: "I don't know, it's going to be difficult. Only we know we'll have Son back from suspension."

幫u推返先

Pm ok?有意

Tg

因為歐聯上升好多

煞科戰，希望到時唔係今季最後一場

蝗咁少人睇

應該因為近黎冇野好j

妓係咪arsenal tv?

係offical tv
但有人計arsenal tv 係多人睇啲

Following a thorough review over the past 48 hours by our medical staff as well as by an independent neurologist with special interest in sport-related concussion today, it has been concluded that Jan Vertonghen did not suffer a concussion during Tuesday’s Champions League semi-final first leg against Ajax.

The Belgium defender suffered an injury to his nose due to a challenge during the game which resulted in heavy bleeding. He was deemed fit to continue playing after an on-field assessment. All Football Association concussion guidelines were followed.

Jan was immediately withdrawn as a result of the player informing medical staff that symptoms were developing suddenly and that he no longer felt stable standing up. We have been advised that this was the result of a presyncopal episode, a near faint.

The specialist has recommended that the player undertakes a brief period of rehabilitation before returning to training.

超人食多幾腕豬紅應該就ok

水晶宮雲比沙卡唔諗轉會車仔紅魔曼城

睇黎兩隊英超都入到歐霸決賽 法蘭克福完全唔夠踢

但係踢歐聯嗰兩隊就四強出局

過到光頭佬嗰關先講

肥普訪問
"If want to have a lovely house, maybe you need better furniture" - Poch

但都唔會轉嚟熱

連軌鏝獌都睇唔上眼，唔係會黎垃圾熱狗下話

今個星期又係星期六早場？

假熱無借口唔睇了

Aaron Wan-Bissaka says he will not be leaving #CPFC for #MUFC or anywhere else this summer. "I am with Crystal Palace at the moment," Wan-Bissaka told the Evening Standard's @sr_collings. "That is where my contract is and that is where I will be next season"

唔知上邊條link邊度
但佢唔係話對嗰三隊無興趣，係講下季會留隊

大家可以著番條褲，繼續番工

星期六又要點名

ajax = ikea

岩岩上官網睇果年主場開幕特別版突然又變番齊size
之前明明email問過又話S碼斷貨唔會再番貨
熱狗上至光頭佬下至shop sales都係鍾意吹水講大話

主

老實講熱最吸引到嘅應該係後生英人 因為有哂成功例子入哂國家隊如果後生英人都唔嚟就算吧啦

車下季件主場好似花花衫咁

買到cook 同rice 就正

我熱時自己很做飯

有冇得加英超章？我之前官網睇見加唔到

上次email問埋佢都係話冇晒

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy is ready to sanction the signing of FC Barcelona midfielder Andre Gomes and the club have made an enquiry for OGC Nice right-back Youcef Atal, who would cost at least £34M.

走一件尻美斯又黎多件。

而件幾好，響拖肥梳理中場唔錯，係驚太瘦。

巴塞棄佢就係因為佢身體對抗夠 但技術太粗

有無講過下季唔會買人？

winks梳得你未夠爽未

唔係成日睇佢踢波，但佢高同埋大件，身體對抗唔差，技術黎講，同巴塞比可能太粗，但見佢喺愛華頓入面算top。

呢件真係不了

我熱啲防中/中中冇傷病嘅話都夠用 要買都唔係買呢個位先啦

換隊醫先

官網nike貨買三送二d野勁快斷碼

之前賣走左大屎忽無補番人。可以賣走diet,買番個正常啲嘅

換左個右閘先啦

dier 自

咁右閘緊急啲嘅，不過防中都要補一補。

（最後應該咩人都唔買）

右閘->大力代替品／後備->中中

嘩屌 7撚到

今季個件可以繼續著出街

升咗細屎忽，算補咗人。
其實細屎忽好勁，只不過因爲自己青訓先比人低估。個個都中 意名牌子。

細屎又唔係今季先升
點當頂咗3m嗰位呀

諗嘢同利維一樣

屌，換幾耐nike柒足幾耐
根本一啲design都無

咁細屎忽都係今季先正式replace大屎忽做主力嘅

聖誕winks同素素連出幾多場？
夠人嗎？

唔買人咪似今季咁 後備要見到隻唔用得既skip
定你當全部人都鐵人？

問題係成日傷

起碼唔係漸變

意粉傷冇辦法，前一格都差唔多，大力同屌你都係冇得抖

好彩son大力都冇傷

that is the point
個個位都唔夠人

定係上季winks傷下半季，今季又咁多人傷
下季有神秘力量奇跡咁一條友都唔傷夠人數踢？？

唔買人等食屎

溫馨提示
25人名單reg得22人

應該係英撚球員原因,之前冬季上返LML時都唔係加位而係取代

所以咪傳緊屎屎龍 book 柏豪依啲

我知
咁點解唔買英國撚？

希望ok啦
屌今年搞到咁，仲有人話唔買人ok嘅話
見一個屌一個

求撚其一個中遊班要價都成5000萬,英冠貨都3000萬,咁不如買外國人+升青訓好過啦

所以假英撚dier必須走

Tottenham boss Mauricio Pochettino warns of 'painful' rebuild ahead of summer transfer window

之前係咪話曼聯要
送比佢地

忍痛割Dier 脆皮

上季季尾都話有crazy idea 同埋會be brave

記得之前呢度好多人嫌栢豪貴

連續兩個轉會唔買人都好crazy同brave

一定唔係我

有crazy kids夠做啦

過左上個夏天呢
依家真係唔會有平野架啦

柏豪好似carry 維拉上playoff
中間傷幾場 完全贏唔到

賣crazy child 搵科打正選rb 仲crazy

呢個月開始有d 感覺肥普想棄dier 脆

但我咩位都咁勁

迷科黨成立

COYS - 要求肥普忍痛割胞皮

揾賀治比返黎咪平囉

Painful rebuild 就當然係賣走toby重用dier, 你賣走廢柴點會painful

卡塔爾想賣psg

有無興趣買我熱

同感
而家科客串右閘暫時ok, 但中堅就冇咗輪換，BD頂中堅又變兩閘得返kwp頂，仲未計中場多傷兵就要科/肥花做防中
所以一定要買一個閘/中堅+中場中，而家又唔夠hg，後防冇乜英人啱用，CCV算唔算HG？
係就下年reg CCV 老母馬湊數

CCV 同我都算真熱青訓

講得好！！！！！

Painful = 賣大力、Toby
升Skipp、Marsh，收番CCV
繼續用脆、Dier

你唔係要出去做球王咩？

佢兩個都唔撚入流

其實除左兩閘，正選人腳唔差，要諗下改善後備力量

我覺得後備前鋒用Troy Parrott咪算,佢入後備而冇踢超過10分鐘時就下場U18/U23都踢埋,有就唔洗咁樣

撚撚interview

肯定不下於麥迪臣

之前有手足踢爆咗Maddison 係阿狗黎，送都唔要

仲要屌鳩大聖 垃圾

阿狗真係冇個好人。
由上到下都係食屎狗。

依家諗番科真係好平

垃圾痢真係好醜

連尼加見證美斯驚世罰球興奮不已 惹利物浦球迷不滿

仲要連尼加係超級美斯fans

點解我地會輸比盤泥？

pickford > lloris
zouma < a4
keane = v5
coleman > trippier
digne > rose
schxxxx > winks
gueye = ssk
bernard < son
richardlison > dele
sigurdson = eriksen
lewin < kane

Keane都 = v5

般尼定般尼茅夫先

Why not both

咪又係輸

湯匙係進攻能力突出D
防守真係普通...

請好好珍惜科

青訓攻擊中場 d 底好明顯 儲夠氣成日爆得過對面
如果要長期踢右閘要搞d crossing 同埋position 成日睇佢都係慣性移左入中路 有時要同黑山換位

原來rose姓李

今晚熱刺又早場，其實係咪想就韓國轉播時間

專登早啲踢for四強次回合

ajax 星期日踢cup final

阿積士對上一次輸波已經係3月中

輸比ajax 唔駛比美斯撚狗

美欺呢啲溫室小花，科一拳一件啦

科想踢國家隊 唔會出手啦
話曬都兩cap 國腳 🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷

想知winks做手術係咪要收league

我先係大佬喎
佢都要聽我點

應該係

遲下可能又去杜拜rehab 嘆世界

退出R聯，就不必打美斯

科見美欺已經係生涯尾聲，尊重前輩
咸左

有傳cc龍想嚟 佢得返一年約但富臨開3500萬 deal唔deal

肥普：不如出30m試下買？
主席：ok，我試下offer 3.5m先

今年佢真係踢得差

但夠後生
我覺得佢遲啲差極都至少有肥花個level

60M柏豪+屎屎龍

勁過雲加40M + 1

[回帶] #thfc first bid for Jack Grealish was £3M plus Joshua Onomah. [Daily Mirror]

以前費格遜講過Daniel Levy 係佢交過手最難Deal 既老闆

講價仲煩過啲大媽師奶

“Contrast that relaxed approach with negotiating under pressure,” he wrote. “Daniel Levy, chairman of Tottenham, nailed us to the flagpole in 2008 when he took us all the way to the last day of the transfer window before agreeing terms for Dimitar Berbatov, Tottenham’s talented Bulgarian striker in whom we had long had an interest.

“When we got wind of the fact Levy was trying to sell Berbatov to Manchester City, we stuck in our oar, chartered a plane and flew the player to Manchester, agreeing on terms with the player and, as I thought, a transfer fee with the club.

“Then Levy came back to us and said he needed Frazier Campbell, one of our young strikers, as part of the deal. [Chief executive] David Gill demurred, so Levy then upped Berbatov’s transfer fee a little. Finally, in order to get the deal over the line, and to add insult to injury, we sent Campbell on loan to White Hart Lane and paid the increased fee. We were up until midnight signing and faxing papers to make sure all the paperwork went through before the deadline expired.

"That whole experience was more painful than my hip replacement.”

仲有卡域克

"I must say negotiations were very difficult and went on for ages," legendary United boss Ferguson told MUTV .

"I always remember I thought it was done and [former chief executive] David Gill phoned me on the golf course to say they want more. Typical [Spurs chairman] Daniel Levy!

今個星期果集英超世界有Holtby, 原來仲係28歲但已經要跟漢堡打緊德乙

佢話豬活唔用佢所以唯有走

但我明明記得賣佢果個係肥普

其實佢都黑仔，借左去富咸點知轉頭上任果個係仇人馬加夫

條友而家真係英冠水平。不過如果之後升到做新肥花都買得過。淨係英人身份都值二千萬磅

肥普train 翼衛有一手
如果平，買番黎之後分分鐘直接改造肥花做防中

不如買返adam smith返黎算啦

好少睇般尼茅夫，佢今季踢成點？

宜家漢堡唔同佢續約，放逐佢添呀

上年好似傳過佢
英人

仲要係我哋青訓出黎嘅

睇whoscored，表現麻麻

德國仔返黎好，記得佢放直線超勁，最緊要佢係真熱。
嗰時就話有大力同冰島打攻中，先冇得出佢。反正大力都走硬，唔洗錢簽德國都好。

隊隊big six 都買大牌，我地要J踢得唔好嘅英撚

因為有有線，我睇住出道
佢完全無勁過... 又係比game吹出黎既潛力球員

食咗藥

咁多年黎有買過大牌咩

竟然話脆係英冠料

蘇達度算唔算

都算嘅，買佢個陣佢係西甲入球數好似僅次於C朗同美斯

利維估陣容@20190504 19:30 PL Bournemouth v.s. Spurs

TEAM NEWS:

@Serge_aurier (hamstring) - final stages of conditioning
@HKane (ankle) - undergoing rehabilitation
@ErikLamela (hamstring) - continuing on-field rehabilitation
@HarryWinks (groin) - recovering following groin surgery

@JanVertonghen (head) - assessment continues following injury sustained on Tuesday.

搏盡無悔，已經Overachieved. To Dare is to do.

全部有得後備就後備喇。
Janssen + Llorente
Son 可以踢一陣，
Alli 打中場中, 比Eriksen 休息
Skipp+ Dier 打防中
左後Davies, Sanchez +Foyth 中堅 ，右後KWP
龍門Gazzaniga

早場預左閪波, 上半場應該HEA 鳩你
慢慢UUU

唔好再有傷，無乜兵源，每個球員都要Ready.

WELCOME HOME.
COME ON YOU SPURS.

juan foyth

主真係覺得巨巨有正選？肥普條頸搽左印度神油

肥普上任個陣 賀治比應該都已經想走嫁啦
施古臣直情傾好哂即走 肥普想留都留唔到

施古臣同熱唔啱timing

我覺得肥普唔會點留力

希望有得睇巨巨
同埋son應該再抖下

繼續冇休息博3分

又係屌你 大力 兒子踢撚死人咩

我係大埔人呀hi

土生土長大埔撚

見到畜力反艇好心涼

你真係住大埔？

留意吓有冇人著科波衫先

我係大埔返學

咩中學

要相認了

冇 佢唔會知我係邊個

收到風係佛教xxxx

唔識返一兩招好易奶野

大學啦

死mk仔 個時見住你拖條女上返屋企

咁都有得爆料

大埔得一件大學

教大 我成日搵女食

如果個件大力神波3係冇印章 應該係佢了
唔洗怕喎ccv我冇影你相

學牛清離開了

大力神可唔可以唔走
我熱咁有未來

走唔緊要 驚買唔返

夠膽咪黎撞下我

今季港超咩事，有冇手足可以講下

大埔反杯大陸畜力
首支地區球隊拎到香港頂級聯賽冠軍

唔知有冇巴士慶祝
想同d人一齊9叫

Hotspur

@SpursOfficial

·

34s

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Sanchez, Rose, Dier, Sissoko, Eriksen, Dele, Son, Lucas

Cls

下場唔使睇脆

完全無留力

屌你老母 想拎三分呀？

屌你老母又full team

拎左3分就唔洗煩 R聯都唔洗要煩

70分鐘 son> 巨巨
76分鐘 toby>foyth

熱外圍連升兩個盤

下場唔出脆了

睇黎肥普想速戰速決，頭三十分鐘入兩粒就收起主力。不過根據經驗，熱刺打下游一定老鼠拉龜，最後損兵折將。

有個預感會悶撚到癲

dier dele 無力臣 ssk

仲幻想有得贏

馬會都1.7 去到1.5

咁既陣係咪即係r聯冇跪份

Dier好耐無見

hi

個個得番70hp，去到R聯點打

人在日本都係做假熱算西波不了

留力下季

阿Q d諗，星期六打早場，R聯星期三先打，夠晒時間抖

ajax聽晚0000有決賽踢
ok啦

對威廉二世 派後備都夠嬴啦

搵件日本妹一齊睇

對熱刺 派後備都夠贏啦

留撚到力咩
未一定有前4嫁

洗唔洗full team到咁
除咗右閘之外全正選咁

早排唔係話咩英超做野 比英超踢歐戰個4隊抖架咩 抖撚左去邊？

全力進攻喎呢個陣
咁erikson 幾時先有得唞

做咗㗎啦
原本呢場後日踢

erikson真係要抖，上兩場跌左好多

足總契仔

COYS - 茅妻唔易做

懷疑你係脆皮分身

根本從來用黎用去得一個陣

笑死肥普情願保4

咁撚著緊仲出dier

老實講 冇人既情況下 保4都正常 般茅易打啲 我地依加個陣真係唔鬥ajax踢

一早話咗我係胞

唔通出foyth 咩

report ed fun son

259

有冇LINK?

only my railgun

Sky Sport Italia claim Kieran Trippier’s wife is in Naples checking out schools, fuelling reports of the #Tottenham man’s imminent transfer to #Napoli

敗走

快啲出國 為英人爭光

買左100 alli 首名

Nobody開定po?

COME ON YOU SPURS

THX

1.73 >1.48

唔撚係呀？去獌好啲喎

好多假熱

d 山 真係人人都跑得快過佢

係街番緊去，踢成點？

屌你老母脆慢撚到

輸緊 輸山狗

簡單到咁撚樣onetwo都打唔到

慢到..

咁都唔入

lucas

嘩 差D40多碼

今季啲早場波一場閪過一場

屌你地成班未來人

勁呀!

D san.....

見到未來人劇透之後十秒先見到嗰腳

我值40m多過隻死黑鬼喇

果然係未來熱

封鎖erisken.23算

人地個龍19歲新人

今場出脆係咪代表下場出科？

MMA

Dier頂又頂出界 出腳就黃牌 收皮啦去

dier 真係on9 黎

Dier真係好撚慢⋯

條acestream link好lag

一陣兩黃一紅自動收皮

dier踢乜撚？
dele 踢乜撚？
eriksen踢乜撚？

Dier真係愈嚟愈

Dier真係完全跑唔郁

嚇撚死

屌 脆真係冇撚腦 遠邊有dele 佢傳中比lm同人頂

作客熱=on9

肥普咁中意叫禿盧搶頂

快撚d走 我老母都知比dele遠柱穩啦

脆狗on9

仲有做地波比老蘭

lm跳得高呀 你地識咩

穿越未來

Lm 打正前就係咁叉燒

比你估到就唔係肥普

屌你呢下唔錯

靚牙

我屌完中出埋 你地先睇到

Good try

屌你老奶奶

搬泥個cam好難睇

dier又交失

好撚多未來人
果然唔應該邊睇邊上連登

屌你老味ON9拳王今日就係咁跑

啱 成班劇透撚

超清爽,添能量

Full team都係55波
死唔死

佢老友dier正選嘛

lm

作客般茅都要唱歌笑阿狗踢歐霸

屌lm噤都唔入

D角球想點撚樣直接開出界

對面啲fans應該心諗做乜9

ssk比得靚

慢20秒先講得唔得

SSK 比得幾好～

有預感般茅個龍會找卡素krul上身

唱緊咩聽唔到

大力

今日D LINKS 差距咁長既

Watching Tottenham on a Wednesday night

You play Thursday coz you’re fucking shite

阿狗踢星期四

咁快有兩黃
脆真係無得追..

You play Thursday coz youre fucking shite

要幾多張黃啊？出聲啦

脆皮未返到半場就已經收步放棄追番

條死廢柴上左黎又唔斬 又唔落底
輸反擊即刻空晒任人推

脆真係好廢

真係 衰撚過pro club d ai

Lm又唔入...

dier想點撚樣

dier自爆式解圍

dier 快D走

下季係咪踢歐聯都唔關佢事啦

dier 係咪on9 架

what a feeling, what a night!

DIER HEADER數值:5

我地又成功令對面龍門上身

dier 成個肥仔版雷神咁

明顯LM射得差啦

SON

永遠唔會有second ball 唔會有二次進攻

真係 攻得一浸

son 依個位都唔傳

ROSE ON9?

係禁區都推咁大步

脆。。。。

又話weak foot 5星

脆好撚慢 好撚廢

。

屌你 son咁撚獨

脆皮係咪有心hea踢

DELE食撚左屎黎 first touch今場差到

旁邊已經冇人

阿里染左紅色頭，定反光

son又自己黎

兒子同摸奶係咪好耐冇夾過？

如果玫瑰同臭都鏟青
就變串燒五兄弟

成日都係咁 全部人都自己黎

ok ga 呢球
未必傳到俾lm

屌你老母查比狗